價值觀唔同

究竟兩個人價值觀唔同係可以互補定係死路一條?